★韓國消費者6萬4000人向蘋果索償9400萬

早前 iPhone 在無通知用戶的情況下，降低裝有舊電池的主機效能，在韓國有團體收集了 6 萬 3767 名原告人，向蘋果索償 127 億韓元（約9,400萬港元）。今次索償案是當地單一事件中最多人參與的損害賠償訴訟。

Apple rip

咁你點解買新ipad